（電腦白癡求help）電腦問題

我部pc 一去到去桌面 求其做一個動作
就hand左 之後就話window檔案總管停止回應
之後就不停重複 重要load得慢
有無人救下我
利申win 7

check過 應該無硬件error

你都話冇hardware issue 快手backup reload os

系統還原都唔得

我係 安全模式 cmd 果度開到殺毒